過二千人就出反對通知書。 咁星期六日，全民頭盔日

既然警犬玩到咁串，作為市民，力量又有限。
我地搞個全民合作運動，行街睇戲食飯都帶住頭盔。
同黑警講，我地市民唔撚會怕架！！
諗唔諗得過

推